從車仔麵post睇得出連登大部分都係食屎大

車仔麵成本唔高所以好難要求好嘅食材
鬥係鬥啲汁、煮法、麵等
然後永遠無乜人討論呢幾點
放幾間濕鳩車仔麵加個就幾十個正皮
旺角十六座？康和？搞撚笑咩
成日屌文記，人哋滷水做得唔好但餃、卷、雞翼、蘿蔔呢類做得好，佢唔可以話係最好食但至少係高於平均

咁應該點討論呢
如果講豬腸內臟，滷水非常重要，你要炆得入味先好食，好多時啲垃圾車仔麵少少滷水掛喺面，然後食落去同白烚無分別，本身豬腸唔係好嘅食材，處理清楚唔乾淨就會有陣臭味，大家可以留意吓
再講質地，呢個係個人喜好有人鍾意硬或軟，不過犀利嘅豬腸應該係入味又不太軟，咬落仍然保持豬腸應該有嘅o趙頭
所以我個人比較鍾意有幾間
銅鑼灣 新記：價錢貴但豬腸豬紅真係入味，重點係佢豬紅食落既辣又甜，實在不易做到
旺角 明記：喺旺角東嘅橋底，呢間小店嘅食物種類不多，但能夠保持食物嘅質素，滷水做得非常好，個人推介蘿蔔同豬紅，蘿蔔亦用蘿蔔煮過帶有陣陣滷水味，而豬紅就一片片非常滑溜，其他地方非常罕見

仲有成日有人提過嘅糖街榮記/新蒲崗回味車仔麵都係覺得整體比較好，例如回味車仔麵非常衛生，內臟處理非常好無異味，鋪頭煮麵嘅時間掌握好唔會太快搞到麵身太硬;餸我最鍾意係佢嘅蝦春卷同豬腸，前者罕見造得非常有蝦味，咬落唔太淋唔會好似啲大型連鎖嘅米線鋪好似咬舊膠咁，豬腸非常乾淨但佢呢隻係做得比較硬身，又無咗豬腸下欄嘅異味，所以食落o趙耐啲都唔覺得臭，非常重豬腸嘅香味。

歡迎屌柒我

30個字講唔講到重點？太長了

要食得多有一種心目中對食物嘅理型，先可以叫做識食/同人分享

得佢識食 其他人唔識食

唔係食咗一間就同人講話正屌食嚟食去都係一兩間你點知道究竟種食物點先叫好

你要講樣嘢好唔好食，就具體大致講到一種對某種食物嘅理型，再評鑑你講嘅a餐廳點達到你所講嘅要求
而唔係空洞講話正加個

係咁
成日人云亦云
話乜乜名店俾狗食
叫佢俾兩兩三間
就已讀不回

我覺得有幾個留言都高汁 咩石峽尾肥仔個堆都唔錯
同埋樓主都係問邊間好食啫好唔好食好睇個人口味既
當然我都覺得你分析得好好

啱呀你放得上討論區鳩噏兩個字
咁不如落公園鳩噏算啦

你講到好好味 好肚餓呀！

我都係希望大家討論嘅時候附帶多啲條件，令到整個討論多啲內容同深度大家得著會多啲

近年都好少食
麵真係唔知有邊間合格

文記做得好撚差，一時太硬太淋，同埋來貨唔靚
我平時食開油麵、粗麵或者粉絲
但文記嘅粗麵係好撚柒差，屌你食石頭

煮嘅時候唔係發開個麵餅煮
上碗嘅時候仍然係一舊
基本啲麵完全索唔到湯
又硬又無味

深水埗 肥公

西灣河超級無敵車仔麵

點解好食

點好食法

肥公都無

仲係度認屎認屁

廿九個字

車仔麵一定係肥公

樓主:

豬腸咪又係裝屎既

新記豬紅世界第一

食神歸位

肥公係抵食未至於好好食

你無食就死埋一二面啦

所以咪要洗乾淨

我好鍾意佢辣中帶甜

大家交流吓

咪好似影視動漫台果班井底之蛙一樣

又唔好話井底之蛙
做人咁辛苦
但食飯嘅時間係最撚開心
如果對食嘢、對自己無要求
我會覺得好可悲

點敢呀 你食神黎

我反而真係食野無咩要求
好食，食飽，唔食出事就夠
不過都會考慮發掘新野食

灣仔順興，豬腸/雞翼好入味，鵝腸食落好爽；不過撈會好食過湯

不過路德圍果間車仔麵都幾好食 係衛生有問題姐

係唔係榮安？ 個鹵水雞翼好入味

我唔知係咪叫榮安 總之東京站隔離
果到雞翼同咖哩汁都幾正

一間車仔麵有得賣油渣麵都知佢有料
又平 又有冷氣
滷水汁入味到不得了
同我知呢間野嘅衛生嘅程度都唔錯
所以我真係由細食到大

上環麵尊

以前呀媽成日帶我去大角嘴食佳佳，呢間閪野成日食完屙嘔，佢d碗都唔知有冇食乾淨 不過炸豬扒係好食既
深水埗口有間食牛雜米幾好食，唔記得大致位置
以前花園街有間炸豬扒係神級，可惜執咗好似

荃灣富裕不錯

間唔中一餐車仔好似出前一丁

元朗合興係我食過最好食嘅車仔麵